沙田地鐵站 追撚埋入去

走唔到

希爾頓出面 都有 屌你老母

沙田大包圍 手足換衣服

唔該小心

追到返屋企都似